除了samsung note系列有筆，點解無其他公司出有筆嘅手機

點解////

lg有

申請專利

出滑動鍵盤仲實用

越黎越退化 .. 由有筆有鏈盤到消失 家下變返晒

iPhone iPad 你唔識分?

10 幾年前用既機家下返古現像

有筆唔代表好，我識大部分朋友用note系列，支筆都用唔到10次

咁證明你大部分朋友係少部分買note唔用筆嘅用戶

實係咁啦

支筆長過部IPHONE 用落去一定雕米咁

個concept 呀 on9

如果教主 在生
一定屌爆班閪仔

噒係，一定仲係唔3.5吋mon

Concept 乜撚野呀屌你,
一個係 Mobile Phone 一個係 Tablet 你識唔撚識分呀懵撚?

你用 iPad 打電話呀? 你用 iPhone 做 POS 呀?

幅圖果部係 Tablet 定 Mobile 呀戇撚柒鳩

人地部 Newtown 係你三叔重整緊電話既時侯已經有 Stylus 啦戇鳩仔.
你果時係唔係成日要用 Stylus 篤篤篤係細撚到閪既 Screen 上面雕刻控制呀?

人地講到明 iPhone 唔用 Stylus 係因為成個 UI 係 For Finger Touch, 唔撚洗再篤篤篤篤篤呀
呢 D 就係 Concept 啦, 唔撚係無啦啦 個 Concept 呀 就以為自己好撚岩啦

幾多個人買 iPad 如果唔係劃畫會買同用支 Pencil 呀? 訓多陣啦戇鳩

以前touch screen技術之差, 唔用支筆, 真係用指甲篤餐死. 仲要無得multi touch.

講得出 SJ 話無人用 Stylus 既後來有 Apple Pencil, 我真係想知當年佢係點用 PDA
當年 iPhone 一出有個日本仔寫個 Webpage 係拉開女學生隻腳. 就係用兩隻手指.

個 Pinch and Zoom 既 Gesture 簡直係大特破.
Microsoft 條垃圾重話無人會用, 手指打字唔撚精準

Stylus 成撚日唔見已經好仆街, 重要篤篤篤篤篤

唔係iphone出, 都唔知道touch screen可以咁好用...

我都用緊note8
搞搞吓我都好少用支筆jot 低啲嘢

anfan仲話就算無sj智能電話都會變到依家ui咁樣 未有iphone前當年部部機都用wm6.0 ui，初代android又係抄wm，如果無iphone，依家wm可能出到十幾代但仲插住支筆

屌你都戇撚鳩

apple 點解會成功 就係因為佢個concept
就係要打破 傳統
創新
人地用筆 佢就唔撚用

宜家人用你又用
咪倒退囉 柒頭

屌你中文理解係唔撚係有問題

創新
人地用筆 佢就唔撚用

點解唔撚用? 型? 威? 就係因為佢比到人唔洗用支垃圾筆都又更好既 UI 體驗呀懵撚.
iPhone 既時有用筆呀柒頭? 飲鉛水飲到你懵撚左 iPhone iPad 唔識分?

戇鳩

淨係識話 iphone ipad 唔撚同

ipad 有幾何會有人用筆呀戇鳩
隻筆根本就係多戇餘

因為三叔針對性出呢個系列，其實支筆都幾好用，係大部份人用唔著
始終要開發軟件配合，其他廠覺得無需要咪唔出囉